好化學

我已經分唔清楚自己係咪正常人
好多野都好麻木
我最後悔既事就係黎咗呢個世界
冇能力可以照顧到自己
最好笑就係明知道自己會成世都咁垃圾但都接受到
哈哈
有諗過啊
不過次次都係得個諗字
明明人都終有一死
但係你怕咩呢
死垃圾

有咩可以後悔 本身都唔係你簡